而家個運動最需要係呢樣

林鄭好似錄音機咁，我哋都需要搵人開記者會重申返宣言
眼見依家有啲人割割哋蓆，因為佢哋同前線距離遠咗，唔了解前線情況

自推

其實大陸人會講唔需要你幫佢爭民主，同埋佢哋依家有飯食就得
反而我覺得用中共如何影響平民利益作為文宣，推動反共呢件事。
因為大陸唔政改，香港有真普選都冇用，一定會俾中共影響晒
同埋好多大陸佬唔鐘意共產黨